男仔有冇可能識唔到女朋友?

其實男仔有冇可能識唔到女朋友?

男仔正常樣已經夠做
做下GYM GEL下頭都大把市場

男仔過左30只要努力小小同埋事業有成都溝到小妹妹

過左40歲就難搞d， 但過左40只有1%男人係未結婚

男仔究竟有冇可能識唔到女朋友?

大把啦 唔係點會毒撚魔法師

男女調番轉問差唔多

好簡單，做唔到你講既條件未得

1.正常樣
(假設外表根據係normal distribution排，個樣唔正常我當係 below mean 1 sd既人, 大約有16%既人)
2.做gym
(根據呢份野：
受訪20-39 歲既男性有 7%會做gym, 咁我大膽假設25至34歲呢個年齡層有 93%既人唔會做gym)
3.事業有成
(2019 Q4 男性每月就業收入中位數25至34歲係$20,000，我當過左中位數就叫事業有成)

粗略估算大約都有 7%既機會滿足唔到你既條件

駁唔到